我捨不得你！齊齊幫摩佬改歌

回頭再看我的最初
2018活在迷惘
多得利引領我
打吡戰狂射我我
令我找到片段亮光

完全怪我要場場大巴
完全是為著令普巴更美
珍惜你 教過你
感激你 雪9你
無奈到最後要分離
過去的絲絲記憶撓困我的心
我卻要掙扎離去

我捨不得你
無奈我要創造未來 共你
普普通通的去愛 未夠我獨個精彩
我捨不得你 無奈我有我的未來 願你
找到心中最深刻的愛 永不更改
全心我祝福你

再見了遠去了尋求未了願
愛過了放棄了全是自己挑選
耶 .....................
過去了我去了揚翔是我願
別日日或夜夜亦在為我心酸

邊間教會?